香國成中醫師：爭取民主就像「細路問老竇攞嘢」

【醫館掛橫額「制裁」特朗普蓬佩奧】
為反對美國制裁香港官員，慈雲山有醫館在門外掛上「制裁美國特朗普蓬佩奧禁止到本醫館診症」橫額。醫館負責人、醫師香國成批評，美國「霸道得滯」，「全世界佢話要制裁邊個就制裁邊個佢禁邊個就禁邊個」，所以就算自己是普通蟻民，也希望藉此「對美國橫蠻霸道表達不滿」。

不過，他亦坦言，掛橫額的作用不大，也不認為美國總統特朗普、美國國務卿蓬佩奧會到訪醫館，「一定唔會啦，一定唔使諗」。

香國成表示，自己不會在乎他人目光，也不介意他人稱他為「藍絲」。但他重申，自己不反對「黃絲」，也支持以和平理性的方式追求民主。香國成認為，追求民主前需要衡量勝率，以暴力爭取民主並不可取，「你邊度夠國家、香港警察嘅武力？你明知唔夠佢打又要同佢打，呢個犧牲係無謂。」

他深信，爭取民主就像「細路問老竇攞嘢」一樣，需要「逐啲逐啲咁要求」、慢慢地爭取，只要年輕人有爭取民主的決心，「老一輩會老，需要係崗位上退落黎；後生一定會上，嗰個都要求民主，一定會做到民主嗰樣嘢。一定係你贏，後生一定贏，咁咪唔使流血。」

Push

慈雲山之恥

小丑

佢太唔熟悉CCP了，你覺得一個政權會同你分享權力？

香國成本身都on9

啲病人好似邪教咁神咁早過嚟排隊等佢醫

搵香國成親自醫賴巴閉咁名額有限

過左個所謂嘅名額就搵第二個醫

廿年咩都冇重好意思慢慢來係咪忘記47大限

除咗知識限制思想之外
我冇嘢想講

典型爭住衝出嚟威 但又九唔搭八嗰啲老野

依家係 魂。初弒

[quote]【醫館掛橫額「制裁」特朗普蓬佩奧】
為反對美國制裁香港官員，慈雲山有醫館在門外掛上「制裁美國特朗普蓬佩奧禁止到本醫館診症」橫額。醫館負責人、醫師香國成批評，美國「霸道得滯」，「全世界佢話要制裁邊個就制裁邊個佢禁邊個就禁邊個」，所以就算自己是普通蟻民，也希望藉此「對美國橫蠻霸道表達不滿」。
[quote]

google,facebook,youtube,twitter表示:

廢老思維 完全跟唔到時代既進步

哪裡來嘅自信會黎睇佢間黃綠？

制裁就像老竇罰細佬仔咁

佢間舖頭隻貓夜晚成日行出街瞓

父權垃圾思想

其實呢啲喺犬儒嘅中國人

「對美國橫蠻霸道表達不滿」就像「細路問老竇攞嘢」

好心寫英文 想幫你post上twitter tag trumptrump都冇人明

你自己認做契仔 唔好幫人哋認埋一份至得架

條女好似幾正wo

英國咁文明，女權爭取投票權都唔會和平啦

好鬼死春驚

細路早出世過老豆??? 我爺爺8歲就比日本仔殺死左D FD?

臨尾又話爭取民主

大中華膠?

上年一見有人玩裝修就拆左條25%稅嘅banner

董建華退左未？

但他重申，自己不反對「黃絲」，也支持以和平理性的方式追求民主。

respect

支共先係細路仔呀

佢係太熟CCP,就係知道親中有錢搵

老實講，10個中醫9個都係神棍！

利申：中醫世家

亡國之兆
就係好多on9衝出嚟柒

On9,放心啦，和平方法一定唔可行，大家一齊比換血

紅底配黃字是常識吧

而家冇咗嗰浸支那味

藍屍邏輯：佢係搏上位

唔好立亂幫我地認親認戚

我哋香港人，同支那人非親非故

其實佢岩架，所以記得瀨屎瀨屎，攞到就得架啦

好多國家人民都係靠武力爭取到民主架
黎巴嫩都最少迫到總統落台啦

香國呢個名有港獨意味

「老一輩會老，需要係崗位上退落黎；後生一定會上，嗰個都要求民主，一定會做到民主嗰樣嘢。一定係你贏，後生一定贏，咁咪唔使流血。」

某程度上我都同意佢講
但如果要等你地死哂先有民主 香港一早收哂皮好耐 到時咪又係我地呢代食屎

細路大個就要獨立自主

奴隸思維，跪喺度做人咪呢啲囉

垃圾跌打佬

香港就係太多呢種老坑

柒少陣啦

不過咁喎，隨時用完即棄

真係on9唔係扮

原來係認真

死廢老

佢以為有藍色經濟圈

國貨style

戇鳩 唔好講野咁中立啦
上年我老豆去睇跌打
個日佢間鋪得兩三條友
你老闆叫黑警開槍打死啲後生嫁

佢個名都幾港獨，香港國會成功

靜啦
香國成=香港國成立
手足嚟
唔好推

支那人係咁 個個都知隨時做condom
係睇下自己好唔好彩

藍就藍啦又扮中立

佢都算係表面藍色

內裏黃色

但佢嘅睇法太單純 太幼稚

以為「愚公移山」中國後生一代遲早都會爭取到民主

佢以為係一個時間的問題

佢個名好臭 就好得番都變好唔返

香國成？改個咁既名係咪想搞港獨搞成？

其實同美國講數都係細路問老竇攞野

要衡量勝率，「你邊度夠美國軍隊嘅武力？你明知唔夠佢打又要同佢打，呢個犧牲係無謂。」

得罪講句
你同意佢嘅話你都係冇乜腦

現存制度底下
老一輩退落嚟只係會交棒俾同佢哋一樣嘅後代
而唔係社會上追求民主自由嘅後生仔
要權力交到出嚟就只有靠打返嚟

傻閪當有趣

佢唔係唔熟支国共產黨
而係唔熟《香港註冊中醫專業守則》
中醫醫務所嘅招牌外觀係同西醫咁有嚴格限制
只可以喺招牌展示自己個名聯絡資料同執業資格 展示其它資訊就犯反專業守則要紀律聆訊架

曲定直

你老竇細個果陣都係問你攞零用咋

你政治思想未戒奶
唔好怪我哋長大

on撚9

香港國成立 又錯唔嗮
不過細路係政府 老竇係市民

原來唔係反串

戇撚鳩

點解當初要武力抗日
和和平平咁坐低傾唔好咩

慘在香港好多on9相信

「你邊度夠國家、香港警察嘅武力？你明知唔夠佢打又要同佢打，呢個犧牲係無謂。」

咁最初反清班人又夠打咩
係唔係由得啲當權者欺壓自己都唔理先係聰明
識話美國霸道又唔敢話大陸霸道
根本就係欺善怕惡既無膽鬼
係正義就屌鳩個無能政府先再屌特朗普
一係就收皮唔好走出黎柒

即係勝利球迷，典型支狗

唔好幫牠出名，OK?

精神病都做到醫生

好似一向都係印刷banner喎

佢都唔係第一次
做奶共狗有豁免架嘛

而家傳媒報 就可能傳出國際
大家已經有份make stupid people famous

窮人就唔好生仔啦屌你老母

on9

呢d撚屌你估會真心愛貓咩，當係工具睇住d藥材喳

「你邊度夠國家、香港警察嘅武力？你明知唔夠佢打又要同佢打，呢個犧牲係無謂。」

佢又有文有路喎

呢啲思想害死左幾代中國人

傻閪，企撚開啦

跟唔上時代 唔好阻住地球轉

慈雲山臭窮撚

文明社會政府服務人民
極權政府奴役管治人民

點解慈雲山爆發爆唔中呢d廢老

唔係佢地個邊
會上到位？

講呢啲其實都係話「你地班人等我死咗先搞，唔好搞到我」

所以咪比人睇唔起

「老一輩會老，需要係崗位上退落黎；後生一定會上，嗰個都要求民主，一定會做到民主嗰樣嘢。一定係你贏，後生一定贏，咁咪唔使流血。

理想主義

你有冇睇清楚我講野
我咪講左要等佢地死哂先爭取已經玩撚完
我同意既係 老既要退落黎 後生一定贏

爭取民主就像「細路問老竇攞嘢」一樣

呢啲將政府同市民類比做親子關係真係害撚死人

又係家長論
稍為讀過下書都知政府同人民唔係呢種關係

可能佢細個係大陸讀書，唔似我地由細接觸咩係人權，咩係民主自由，所以咪覺得有飯食咩得搞咁多野JM9，啲思想真係可以差好遠

ccp憑乜做老豆個角色?

韭菜隨便割

係呀

香港中囯北韓都俾美國迫害呀

咁嘅人應該去中囯搵食啦

照你咁講咁佢應該似泛民咁，仲相信係ccp底下同佢玩個制度同佢分權，相信可以改變黨

唔怪得知慈雲山爆到閪塌

又形容得幾貼切

分分鐘連香港人都上唔到位俾曬中國人做

廢老等香啦喂

問佢記唔記得31年前發生咩事

縱容暴政者與暴君同罪

舊時代既諗法
咁如果個老豆唔講道理
又細打到大，仲會強姦你
又點問佢攞野?

又用家黎比喻政治

$3x /hr臨時演員定病人？
你肯定係病人？

True
驚有老鼠咬爛藥材

8964去到今日 點樣爭取到民主？ 依家仲要比共產係咁打壓

正儍九！ 影能衰中醫界，正仆街！

佢幾時香

只要年輕人有爭取民主的決心，「老一輩會老，需要係崗位上退落黎；後生一定會上，嗰個都要求民主，一定會做到民主嗰樣嘢。一定係你贏，後生一定贏，咁咪唔使流血。」

弱智